發覺黃家駒係垃圾黎，歌詞反映出佢係大愛左膠撚

1.黑色肌膚給他的意義,是一生奉獻 膚色鬥爭中

2.可否不分膚色的界限,願這土地裡 不分你我高低

3.繽紛色彩閃出的美麗,是因它沒有 分開每種色彩

4.流淚看天際帶悲憤, 是控訴戰爭到最後傷痛是兒童

長城農民呢啲好撚好聽
連登仔會hang機

史學家謬誤（historian's fallacy）是一種非形式謬誤，係假設過去的決策者對某個事件持有與現今相同的資訊與觀點，並且據此做分析與評論。

然而，在做歷史分析時，我們應該站在時人的觀點去評估一件事，而非站在今人的觀點。

得罪講句

未死既 而家都係個左膠愛國藍屍廢老 痰校長d fd

香港而家無樂壇又無娛樂圈
黃家駒應該心懷安慰

佢唱歌啫，唔唱e d唱咩。
最多都係左翼，唔算左膠掛.

同左膠一樣

發覺兒登唔識分左膠同左翼. 見到提倡和平, 反歧視就話人左膠

發覺兒登垃圾黎，2008年反映兒登係大中華膠

同埋成班奶共藍絲, 去麥當勞食野仲要影大合照

爸爸媽媽-> 黃貫中寫 仲左膠

淫賤的雙眼帶淫蕩 今天只有性愛的軀殼